有冇試過一見鍾情

點解佢有男朋友

一見鍾情多數只係因為樣，真正鐘意係要時間 ，真正的愛係對方毀容都仲愛佢

駁唔到…

No.. 佢唔係靚個隻
係佢個性格 第一眼見到佢唔覺得佢係靚
但係見到佢心地勁好就好鍾意佢

次次都係一見鍾情
但唔關樣事

I know that feel bro

你了解完佢性格已經唔叫一見啦

岩呀巴打
我想講個一見鍾情係見到個性格 1999 sorry

同一時間來 1999sorry

通常想同條女 ff做其他野
就會係咁

真絲

我都係絲

唔明喎 ？？

講笑

想同條女有多d進一步互動
咪容易d鍾意條女囉

我勁毒 唔敢行埋撩佢

勁遠偷偷地望下佢都好開心

以為自己開post 屌

日日都一見鐘情

毒撚咪打下飛機算囉

有仔就算，放得太多感情，盞搞到自己痴線

我都一見鐘情 即使對方毀容我都照鐘意

證明你唔係淨係鍾意佢個樣

望一眼記住 入廁所打飛機

如果遇到個冇仔 點去識好 我好毒